有冇數撚解釋到 爐石d card value 係用咩方法計出黎?

好似上表咁,
用落仲有其他功能
包括埋synergy 同reducing duplicated card value

套用到落日常生活 股票果d 都幾好野

自己估，成日見張卡value轉嚟轉去

我心目中 應該有方法用對戰結果做regression
概括咁講, 淨睇單張勝率都得,
feedback返落個table度,
但係唔係真係咁簡單呢